其實澳門狗 有冇諗過係上天比警告你地 賭場雞竇令幾多人家破人亡

黃色事業,已經唔洗講

賭係最陰質的一個行業

你地既賭業,基本上係全民參與
政府靠賭稅生存
全民都有玩賭廳d人集資,變相都係全城害人

報應而家先來

天滅凹狗🐕

都算佢地基建夠垃圾先會中招既

淨空法師 2007年

賭博就是占人家便宜！這是在佛法裡頭決定禁止的，不可以賭，賭博的念頭是盜心，用這種不正當的手段奪取別人的財物，盜心。佛菩薩教誨我們，所有宗教神明都教給我們，不義之財決定不能取。不義是什麼？不應該得到的。不義之財你要得到了，往往有很難想像的災難，這個事情古今中外都有，都很多。中國古聖先賢苦口婆心勸導大家，安分守己，積德修善，唯有這樣，大家的前途才一片光明。哪一個人發財是靠賭博起家的？哪一個人發財是靠偷竊起家的？古今中外找不到，我們要明了這個道理，知道事實真相。佛菩薩常常教給我們，安貧樂道，知足常樂。許多人因為賭博而傾家蕩產、離婚、自殺，造成嚴重的社會問題。所以，沒有一個宗教不禁止賭博的，我們在其他宗教典籍裡面都能看到。有同修問我，為了不掃朋友的興，而陪朋友去賭場賭博，是不是犯戒？為了人情，陪著人去賭博，確實是犯戒。古德常常教我們，不把佛事當人情。你要是陪朋友賭博，你有能力把這些賭博的朋友，統統都把他轉過頭來學佛，這行！這是你的善巧方便，是你度眾生一套本事，可以。如果你度不了他，就決定不隨緣；能夠度得了，可以隨緣，這是四攝法裡頭的“同事攝”。怕的是你度不了他，反而是他把你度了，這就壞了，所以最好不陪朋友們做這些事情。

又有些同修，他們希望發橫財來幫助佛教，這是妄想。佛教的事業自然有佛菩薩加持，用不著打這個妄想；打這個妄想，破壞你自己的功夫。

有人問我，世間人喜歡賭博，那些人什麼時候會回頭？物極必反，你不要著急，讓他去賭，輸到他家產盡光的時候，他就回頭。開賭場的，用賭博這種方式來賺人家的錢，他能不能發財？不能，這裡頭因果的道理要懂。設很多圈套，把人家錢奪來，他能發得了財嗎？哪有這種道理！如果這樣可以發財，釋迦牟尼佛早就開賭場了，沒有這個道理。你騙來的也好，搶來的也好，用什麼方法奪取的都好，都是你命裡所有的。你命裡沒有，無論你用什麼方法，你還是發不了財。你不相信，你去開賭場，他開賭場賺錢，你開賭場一定蝕本。為什麼？沒有命！用賭博這種不好的方法叫別人破產，他自己發財；這個發財的人，他的財庫本來就很豐足。譬如，他的財富有一萬個億那麼大的財富，他開設賭場賺錢，他的一生所賺大概只有五千個億，打對折了。為什麼？造惡，虧折了。佛告訴我們事實真相，這我們在講席裡頭常講，還得常常提醒。為什麼？你健忘，你迷惑。

澳門狗比天收

一個廳爆已經咁多苦主
跟本全民參與賭博,不義之財,必得報應!

賭業崩潰】多金唔見20億 苦主喊圍永利

上週四，大批苦主帶齊橫額在永利酒店門外抗議，橫額更寫上向華強名字，他們除批評向華強不予理會外，也批評澳門政府對賭廳監察不力，未有協助苦主解決事件。

其中一名六十歲苦主游先生，三月時向家人集資了三十萬，每月利息達六千元，直到八月，他一直也收到利息。他說出事後，每晚都失眠，力斥對方無人性，希望政府和永利負責承擔他損失。而五十七歲做疊碼的田姐告訴記者，她二月時存了三百萬到賭廳，「筆錢係用間屋抵押出來嘅資本，每月需還款兩萬多，依家都唔知點算。」

報應呀報應呀！

見好多澳門狗都拜佛,好多都係搵到錢做賭既人

知唔知,你做賭,佛祖已經唔會保佑你

咁計香港真係黑錢天堂wo

所以咪一路都受緊共撚黨管治下嘅人禍囉

佛祖係會保佑每一個人 只會你信
但係自己業力最終都要自己受返
避得一時 避唔到一世

agger

孽障有排佢還

阿彌陀佛~~

你母親都係私家雞

其實香港都差唔多
炒炒炒，得金融 冇實業

你當物流業死架 ？

啲錢好多都係慈善公益用途點同姐

澳門向賭場收錢再每年派錢比市民
其實已經係共業